不停提高門檻一直都係五毛既招數來

今次只不過由本身屌泛民變成屌黃店
扮晒野咁拋一大堆理由
不停提高門檻雞蛋裏挑骨頭
等你地自己分化

不要墮入「人民鬥人民」的局面

同路人真係唔好咁苛刻

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

【港共受刑天下制裁大遊行】
日期｜01 月 19 日（星期日）
時間｜3.00PM
地點｜遮打道 至 銅鑼灣SOGO

推

知呀 所以大家見到堆五毛 就block咗佢
免第時俾佢分化

其實6月開始到依家都一直同一招嫁啦，想和勇割出到無招好出只好用TVB 出廣告叫人割𥱊，家陣想搞黃色經濟圈咪又係同一招，製造敵我矛盾

【台灣大選】香港未來預想圖－－建立香港媒體、文化、Youtuber圈

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

push

第一步唔播CCTVB 咪得

唔食藍店 唔睇tvb 都叫高

唔好革命啦 我返去食吉野家唔好？

Push

Be humble